有無中國聯通巴打而家收唔到電話

如題

利申：用緊屋企wifi

Same

和記問題 ？

收唔到
約滿轉台

收唔到電話仲要俾人負皮

利申：其中一個係自己，因為我上個禮拜on99續左兩年4G

完全斷網咁，垃圾中國聯通

屋企wifi HKBN收唔到

已經粒幾鐘啦

Hotline都死埋，好野，搵個人屌下都唔得

佢呃鳩我續約嗰陣好快有人聽電話架

收唔到
應該唔關3事，3HK LTE/3G 都掃到台，係入唔到